[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (166) 無課儲石到3.5

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

隻飯真係好癲

唔使出LR
都有Lr級數

勁過好多lr

140% 有格檔 有大幅疊攻防
大杜超強化版

佢好用過大杜啦

仲有敵人58%血以上剋全屬

繼續抽唔撚到留名

連力潛飯都冇我份

lm

玩dokkan唔抽新潛飯不如唔好玩

唔抽喎
吹咩

力飯你都想要？ 雖然我都無中pick up

有冇人有上年課長pool嘅pickup名單

未持有

哪有石

Lm

唉屌 要打到幾時先升滿lv
好撚多野要打架屌你老母

兩個版本幾月先到3.5？

月尾

繼續潛飯吹奏區

睇吓昇龍有冇新特石先抽

又課曬特石

昇龍藍幣bot

抽7夕太想彩bxxx ooo

唔抽昇龍 抽悟飯

依個係點做

咪育成類關卡打5次

Thx 巴打

有啲想抽野比飯

遲啲做柱一車車嚟

咁樣咀咒人

今期啲柱齊晒

最後5粒石 感動

有撚排都未到佢做柱

普限pool真係乜柒都唔中

新post留名

等多幾個月用幣換囉

即係lr pool中齊啦

邊有中齊
只係普限pool連屎都無得食

有無人可以解釋下點解我隻UI 會大力個giren?
UI 疊完7野之後唔係都係77%+77%????? giren 200% 喎

利申both 0潛20技無裝備

邊隻UI

真 成個pool既柱得力悟 知悟空

力LR
頭先打悟空傳去到尾UI 打7M giren 打6.3M
order: toppo giren UI
食咗+攻道具

極意應該係1.77x1.77-1 =213%

想問下UI點解？

Ultra instinct
見過鬼佬youtuber用呢個short form

Sor英文廢

最高係咪rose?
1.66x2.2-1=2.652

唔該轉珠應該Kary ？
1.77 x 2.54 -1 =3.50

冇幣

抽唔中
慢慢養生儲石

有冇人可以借隻知變身肥婆用下

比個fc我掛比你

西界王神點潛好？

必殺有加攻防，我都係14連12會算

1504674874

我20連

add左

想潛閃

Thx

用完啦師兄
唔該晒

有咩關要用佢

咪超難關

邊關？

活潑女孩

何不用合體八婆

你估個個人都好似你咁齊卡咩

力嗰張？

用知肥婆/速八婆夾人合體力八婆咪得

原來技八婆仲好第6宇宙120%

係

最右果隻我未dk
DK左幾勁

其實舊嘅比迪麗DK左都幾勁 打活潑女都可以

今日派個張卷有咩用

6日先抽得 個啲sr卷

唔該

已經講定sr

終於唔係p牌仔

屌 好撚雅頂啲ssr

無期待無傷害

咁撚黑仔

悟爸都未有 諗住博下隻2獎
點知可以乜都無

又抽咩

悟爸直接換左 廢事等自己再抽個pool

閪pool

琴日抽多下 乜都無之後直接換悟爸算

留黎換雙藍頭

冇抽咩 係呢啲 今日睇返個box先知

嘩屌

睇一睇個乜9天下一個物語開撚到十月

即係話你知同3.5有關囉

應該係lrooo同lr飯布

幾時出悟與菲與17

今次冇咩人討論大亂鬥
姐係hz啦

Hz咩來

Hz?

而家開始睇唔明嗰po啲用詞
好似樓上嗰個咩UI

用返西巴邏輯
應該係閪鬆

輕鬆

大亂鬥得1.0難過

上幾次都有少少人話難打

我連開咗都唔知

話難打應該係打緊金菲擺極系
easy過吉連喇點都

呢啲ssr 個個都係咁啦

好多都比左呀婆

體減傷高防角算多…（超2悟、怒學妹、未來飯、藍神悟）
無大炮係打慢少少，但唔算難

我都覺得易過吉連…
吉連除左力屬同速屬，成日要用2-3隊先得
依次暫時都可以一隊過到

渣架

請問知屬變身黑悟空潛解係咪連續攻擊加到盡

主閃

Nblack 喎
正路加連疊防

同人型狗玩菊啦你
btw jer連係出必大力 其實就放左去隻手指達到做左守門員

人型狗同立花已經分唔開

150石抽飯 一隻pick up都無出過

不嬲知屬主閃

呢兩日妓安變左全成熱話

點解

邊隻先係立花

我唔係張相入面

唔好知 知道左番唔到轉頭

搞到好想知

認真，唔好search 多啦AV夢

係你害左我

我睇左
笑到我

我都睇左

其實幾好笑

幾時出埋靜香

出靜香就唔好笑
除非同出木杉

出木杉係另一同人作糟糕小叮噹已經玩哂
可惜聖奈係同人角，唔係我中意聖奈多過靜香

靜香入大雄未得

仲有7分鐘

極z都倒數

30石

力屬

打錯字啦
我用技打啪啪聲

賠石啦屌 我左成pack石都過唔到關唔怪得
fake鳩我

Funny

技隊打30lv好刺激

佢應該想講極力同所有超屬都打得入
極技會減弱

打eza先知超17個樣係咁有喜感

無三人組打得好痛苦

痴撚線 以後唔戴勞喇 戴精工算

錯post

一定捕左好耐

鴛巴咁有米

好撚痴線 日光日白

大圍站單嘢
唔好focus咗落我到

無GT三人組好難打eza，想add多啲掛三人組好友 謝謝

ID: 2783090353

用技隊打咪得
一下龍拳都一半

小心下個係你

打左70幾石，隻閪手開始忍唔住

一向都唔戴錶出街

Apple watch冇人搶

我仲用緊龍珠膠錶

完全無興趣
輕鬆儲

課晒特價，得2古拉1細悟1魔童1界王

屌 用技隊好撚難打
但係又好爽 鬥速攻

用技隊1round打完

仲卡緊Lv30

一下龍拳
一下頂上悟
每人400幾萬炸撚死左

呢吓穿J而過好型

有仇 死都唔肯同一round出

岩岩玩又係用細悟招主動打超17, 好有feel同gt 龍拳好似

吹撚到

屌你又課

係呀，呢啲真係經典場面

嘩，戴勞...
窮撚用日照角度睇時間

唔好玩我啦文強巴
講緊大圍站姐

屌你喇 有限仲想點

畀隻悟爸我都好呀

你古拉彩未

3潛

又唔見力古會出咁多

我力古都0潛喇 咁多次都係1隻都冇

打完Eza抽抽
中58 收貨停手

唔好引我 有石就想抽

我衰多手中左知小悟空
今個pool中左三隻小悟

中隻魔童
屌你睇返拿美星人cat
全部都係魔童

玩咁耐都唔中速金古

邊個傻鳩個個回覆都比負皮咁撚得閒

好耐之前已經有啦

應該係我既問題
我去任何地方留言都會俾人負皮
而家仲要我開post

屌 廿分鐘已經一負評

咁大仇口

拿美星人多數都係用尼路同力大魔王
其他一係免費卡，一係就天下一獎品
印象中好似免費eza 速魔童都撞哂名

睇夠個大陸仔未

個部機械人係咪無得打

魔童除左瑪祖尼亞，全部都係叫魔童
搞到力魔童同EZA速魔童實力唔差，但入唔到
除左限定魔童，比較好用已經係天下一大魔王同尼路
劇場版隻巨大化拿美星人已經係無選擇之下既選擇
(物語技果張同石抽體果張唔同名)

力大魔王都幾大力
我衰在未升技未彩星
否則都應該可以大大力爆傷
我估緊來緊超難是否有娜美星人關

我之前有個cm都係咁講
跟住收撚咗10個負皮

你唔關事架喎

10個都係立花比你

速果隻是但係後面加個同化都好呀
都唔明 改一改個名比佢入下隊有咩咁難

Bamdie賺唔到錢唔做嫁喎

第日出焗我地再抽

好明顯

唔比負皮人

佢同尼路同化都唔會出得啲咩卡比人抽啦
娜美星人成個cat咁窄 想玩下成隊植物人隊都難

出大長老buff卡

限果張應該叫娜美星人(魔童)
反正原作佢都叫自己係沒有名字的娜美星人

魔童少有型棍場面

想問有冇咩網可以睇到極限Z隻南界王布歐要用幾多金銀銅章黎覺

2,4,6
8,12
12
12
好似係

唔該哂

回體舊肉有無得刷？

悶up

冇

用技隊終於過到Lv30超十七號

你點砌法

邊洗用技隊 呢隊都夠做

用技隊先好玩
佢打我大大力 我打佢又大大力
鬥快打死對方

又有排勞啦

悟飯應該呢隻
未有資料

第七 無隊長

新果隻無閒有無?

無

屌睇返box 原來有中到
咁都有得玩下

輕鬆過

我真係一張都冇
要卡關了

大杜型到呢

時越=未來篇打多次
悟空篇留名睇冇潛飯等收皮

雖然預咗呢關最難
不過咁多腳點組都過到啦

會唔會係最後手段難打啲呀

未變身同熱好身 應該俾人打幾痛

咁應該ok掛
對我嚟講第七宇宙冇隊長最難

有牙肉悟 撒旦 咖啡糖
可以用運氣過

睇下3.5有冇界王悟抽下 換下

睇下打咩敵人
有體BLUE、知前菜、斯路系卡
應該唔太難打
如果有札馬斯打就用埋速杜舞

如果3.5會抽卡可以博下無閒，無先換界王悟
界王悟唔值得用COINS

今次係普通超難定極限超難？

睇jump係超3頭像
似普超

唔值得
等佢出eza or 免得卡幫手好過

昇龍應該有新特石

最唔擔心第六宇宙

無合體8婆，要用龜頭

係我眼中就岩用就值得用
個人睇法姐 留黎換LR限講真我覺得一般
周年抽又隨時中一堆柱 真係分別唔大

如果大活動allin嘅正常都會中到lr限
連平時單頭嗰啲都中埋更加唔駛留
利申仲未有lr四達

四達唔計隊長技算唔算係最廢果隻lr限

係比達戰鬥路接近無卡夾到佢條咆吼link加攻

1d都唔正常

5週年果陣，依度大把苦主叫抽唔到

諗咗成年半都唔出張猩猩達part 佢

張大杜 ps
【過去の世界での親孝行】自身のATKとDEF70％アップ＆体気玉を虹気玉に変化させる＆敵の攻撃を中確率で回避＆チームの「劇場版HERO」カテゴリの味方全員の気力+2、ATK20％アップ、DEF10％アップ

我講緊中柱 唔係中即出果張lr限
反正果次中唔到 你都會有大量coin留黎換
即出果次都換唔到架啦

本身有張陳年舊卡
一係出張限界突破47囉……不過DK應該唔會跟咁貼住

90%攻會唔會有啲低
Btw 張卡係咪打bojack個時

新卡未有得dk

天下一獎品係咁上下
要等唔知幾時dk

應該係打BJ 長髮大杜都冇咩電影出過

又天下一

天下一真係好撚悶

拎黎乞石架咋

不過我試咗好多次要靚排位&神迴避

用龍珠隊會唔會易d
利申未打

有GT三人組最易，如果無的話用悟空小雲都易過技隊

技m達

屌你老母，打拿迪斯真係打到訓著左，跌爆左個moon貼

講真定講假

Moon貼一跌就爆，有咩咁出奇

第六第七宇宙

下次擺係枱玩囉

我有好幾次瞓係床上玩玩下嗑眼瞓成部電話揼落個頭度

國伏咁快更新link level

成日放工係車打DK訓著左
跟住變左對耳機聽DK BGM

可能因為3.5e，要統一出卡

無野打，打定先

終於中悟飯

你還有超sale呢

第7字宙冇隊長

兩隻

請問RR軍士兵，菲利士兵打邊關？
最好有蘭琪同比拉夫
斯路仔23-5都出得幾多

隻天津飯咁 好似用四妖拳果隻仲好

未DK唔使理

宜家啲布歐一族好抵玩

唔撚會課

無技布

月尾極pool一車車

第七宇宙應該有撚排都未過到

唯有寄望課長pool有界藍抽

有免費隊長

我上次都係 隻LR飯到依家都係999LV 屌佢老母唔撚刷

幾時出新超難關 好悶

邊張

比魯斯扮莫咩納

Monica

Just monica.

昇龍會有限定咩

都唔係講昇龍
講3.5嗰個

又出？

第6宇宙本身有3張非限既石抽隊長…
加上堆腳本身主要係合體8婆、LR孖妹比較難有
好多卡本身都係非限，甚至速學姐、體學妹係七夕有得換

反而第7宇宙真係難砌好多…
隊長一張LR、一張未復刻過，無閒又算新未必人人有，跟住腳實用既好多又係限（得技18比較易有）

上次3億個POOL係除左2.5億-3億中間出嗰D同LR限無
其他有齊,仲有埋第1-2代LR

如果今次都係咁出既話就會去到魔童,LR會去技波

係唔知佢今次會唔會放埋LR限落去咁佛心姐

入到都要抽到先得
上年130幾張得五隻限

屌你老母魔童

其實3.5億可以出布歐篇咩卡
LR布歐就梗
另一隻可以出乜

反傳統出兩張極

悟飯>潛飯
悟格>品
025>035
27>m7
肥布>惡布

lro
035
超比古
潛飯x2
品x2
純布x2
飯布
惡布

屁孩
m7

變身嗰d唔會咁快出lr啦
感覺上會喺舊限之中揀2隻出lr
計對打就應該係超比古打惡布
後續出隻傳說降臨純布

可能出個撒旦布歐與狗

得撒旦個名咋 組合未出

撒旦與狗
巴比迪與太空船
LR限

終於過左

Lro Lr飯布？

傳降就純布

單抽合體

悟爸

我悟爸都冇得玩

魔童都冇得玩

我寧願要魔童

難聽過粗口

魔童想潛下姐

仲要係開潛

送個D肉終於派上用場

屌天下扣體唔升link

上次已經用緊

想問下千日悟潛解係點主連定會
同埋佢招必 仲間+%攻呢類技連招有無得疊加

打30場算

不嬲都你

係

想問下有冇邊個pool 可以抽番天下一個堆LR?

SSR確認下面個pool

屌 個12連冇咗

我屌
單抽藍畫面

我屌

有送抽咩

連勝

屌

做乜撚係咁network error
唔通打下天下一乞石都唔俾

天下pool ja ma

悟飯pool

歐到呢

x2

屌你老母

縮骨到 天下一唔比升link lv

又你你

完全冇性趣打天下一

其實有冇人覺得會出天使2達
好想佢出呢隻

變身達咪有呢招

但想佢直接整隻名叫天使2達拎嚟入隊j下

肉盾有乜好J

為咗啲石啫
你中咗新飯就緊係冇性趣啦

最好冇咩人打
唔好阻住我拎大杜BB

出交替 027換35

打天下帶 99cost lr 係咪會高分過77cost lr?

起碼可以當buff下達隊

Bluff 下超2隊

D link好多唔夾

合體中悟爸
叫做冇咁嬲

做乜撚野必中卷中lr魔童
晒撚左個機會

主動技：自己血5%或以下時可發動，敵方死亡
語音：カカロット、お前がナンバーワンだ。

星期六日悟爸戰隊果關野係咪唔會出卡？要星期一到五果關先有？

出咗咁耐都未刷？
定刷58

岩岩抽到58要升技

同組又遇埋d痴線佬
早d休息

睇完你哋留言再拉一下

追都唔駛追

8/21夏季活動結束，3.5億下載活動開始倒數
8/28-29活動第一部份開始
8/31 W池開抽
9/13活動第二部分開始
9/15傳說降臨池開抽
Source:巴哈 (dokkaner)

提提大家打3連休daily mission

終於有課長券抽下

太耐無玩
我想知依加天下一大流行係乜

係咪繼續LR大波 掃上25倍

啲WE卷係味要抽哂冇得留？
定會定期出唔同pool 可以等好啲既封面先抽

玩法一樣

30倍

目標為本 無需轉玩法啦

LR無閑更易用

16號個POOL你地有幾多張卷

唔想知

點解我見D有人10幾張
我得10張

想問下歷代之猛者啲覺醒章要去邊度打？

係味可以儲埋遲啲出其他pool抽
對16號興趣不大 其他封面又彩哂

不嬲都無

個POOL有LR
不過次次都冇中過

卷只有中過隻龍拳

做乜會network error入唔到

好悶呀打到 好彩今次冇咩人打

同埋今次一到大地圖成日走黎走去
我屌你老母 我行左佢就右 行去右 又走番轉頭
on99

係咪咁趕盡殺絕 珠都冇埋

想逼死人咩

關GAME開過?

YES

今屆好似冇乜人打，小組第一先三千九百萬
如果有得升link動力會大好多

小組第一，2億

打到20回已經唔想打啦屌

又出新系統
夥伴必殺

立即屌晒你地老母

見個個單抽中我又單抽下
Ssr都冇張

抽天下一啦 實有得單抽ssr

你次次都單抽中

大家都唔留石月尾 cls

留緊150石

我清哂d eza應該有300走一轉

依家都未打哂？

btw係咪月尾會派埋成積表？唔知有幾多卷呢

冇乜打過
一黎驚手痕
二黎做緊搬貨 每日都超攰

咁留番月尾先打啦

我應該超少 印象中冇乜點課過

我都係5周年課得癲 其他都唔係特別課哂特石

中左都唔得閒升
pad刷野忙到爆

屌 我仲未砌到隊打修羅
D匙無心機刷 都唔夠MP買10條番黎進

到時課咪有，留乜鬼

天下一中桃白白中到彩有凸，其他就出都唔出

轉左去課pad

Why not both

依到唔課都中 唔洗課

追潛

單抽追潛

打到2千3萬收手唔想再打

3.5e會出邊pair呢
菲利 悟
扎 杜拉
布歐 品/035
超* 4x
仲有邊幾對？
吉連 kary+17應該唔會
希特+界藍？

飯布同品？

想問下有邊個未中新飯

負皮是我俾的

好撚串

天下一真係好悶 又耐。

守小組10名內算，頭幾個癡線佬已經過億分

想問下如果唔夠時間刷隻免費LR 札馬斯，係咪打多4隻開潛解同刷章升LR 就算？

今次好黑仔，斷咗兩次連勝
啱啱已經用芝芝
俾體斯開必KOed

中3隻比古樂把撚咩
我要知飯超人飯果d呀

擋傷一定要用婆婆封必一齊用
一係就用鬼唔好慳

真係唔好博
癲起上黎普攻都KO 你

你咪慢慢J條鳩毛飯
我留返抽3.5e好過

幾時產生左留石就會中依個諗法

超4 170%，邪惡龍篇150%
新超4x 4x 45 47 fp47 體包

唔撚抽喎柒頭

3000 萬應該保唔倒20000位
不過隻杜勁咩？

我都無抽
最憎呢隻型態既悟飯

天下一啲ssr不嬲都係收藏用

林奠個仔著左草

咁收手算, 反正刷黎都係開路

嗰po好惡

要等dk左之後先會成型
成班天下一ssr好多都係要等dk左先翻身
唔係隻隻都純收藏

攬住立花玩屎忽啦

等緊力超人飯dk

有無例子, 印象中好似隻隻都係擺

校服飯 技黑飽 技肥布 知肌肉杜都用得過

咁撚鍾意俾人屌嘅你

係著草定比人捉鳩左都未知

我覺得最大問題係三圍太低同埋大部份都有同名
所以就算本身被動唔差都唔會用

校服飯又減傷又buff

今次天下一個第一名差唔多6億
唔通隻杜拉真係咁吸引

少左好多人打wor..
幾耐冇試過3千2萬到已經入到2萬內

agger 我都感覺上真係少咗人打
33m 排19k

26000 打兩場就上返 15000

Zzzzzzzz

早知我都打
3000就收左手

隻超17號真係大翻身
用佢打極速基本上係接哂

咪係

由一週年 斷斷續續咁玩
但係我一隻都未抽中過

有冇人5周年後半隻新限定都冇
期期都有抽過下 心碎求同伴
變左儲免費卡game

我

試下單抽

單抽大力出LR

中力極意仲賤過中限

咁都記得
有冇搞錯

點會唔記得

Me2

吹到你無

學頭鳩

串到

你班友5周年後限中齊扮一隻都冇

我無扮呀 真係差兩隻

今日又加速到變自在極意

講緊咩

講緊今日新聞真係三倍速咁發展

隔離pad post d人都幾戇鳩 課金課幾多好似都關佢地事咁

我勁撚多都冇

你隻人獸基佬 邊有人唔記得

屌你原來中左極意

做乜？

淨係中過速金屬古拉

課10pack抽野 好似有問題咁 成班係到單單打打 唔知做乜撚野

好大條腸

而家先第一隻

痴線 咁好心機刷 我已經放棄左

全10

我都唔想打，但要清體

體都無清

55

應該係台灣

Din

你放棄左喇咩，你應該仲多過我

冇升過用boost on 打3場就off

係幾有創意
但好拿貴

都唔知啲日本仔點解可以升得咁快

台幣都好貴

應該夠食個便當

天津飯 $100

排骨飯 $150

我都想知道點刷
升得好慢

走錯影棚

7石

留名睇難打到仆街

我都係 一月之後無中過新野

有隊長就得嫁啦呢啲關

打拿迪斯
但悶到仆街

可能用極限超難黎做標準

狂試實過到
我覺得算係dk最有趣既關黎

今日開難關？
趁得閒少少打左佢

應該4點掛

比達系譜等睇DKTV又含淚用DLLM力3達

187石 有新pool抽未呀

開凵始新難關
膊頭有花入晒黎
等抄隊

你都要抄
咁我咪要等技安

on9?

第1次玩?

第一次玩新關 得尾boss先咁大力

唔係克屬不嬲扣咁多

突然間覺得抽唔到藍格比都冇所謂

頭兩隻無咁勁最多20萬到 係尾個隻發左癲 唔剋都30萬

講到20萬好少咁

我食左55減傷都扣30萬

47中體兄弟必要交15萬

第二次過到

抄先

有藍頭駛撚用我呢隊咩

都幾輕鬆

悟空系譜D敵人大力到

大佬你當然輕鬆

搞掂兩關

條你咁都mon到

你係我大佬 我未打 應該都唔夠打了

屌你隊嘢咁撚勁

食屎啦你唔夠打我切

最胸都幾易

有埋力極意就perfect

零難道

無人放隊長

隻頂上悟空mvp又硬又幫隊友加氣加攻

易撚到

屌你咁多lr緊係 無極意

個個都第七宇宙明星隊話易，好彩我都跟到車尾

賭運氣絕大法

冇隊長都過到

今次個難度真係唔得

細杜 悟天mvp

好撚易

冇極意一樣得啦

打緊了

得最後三個有

今次真係變左小學級唔難

太易了吧

打到訓著左

長氣都要講句 細杜悟天巧勁勁

btw放必變身又變返lag 屌

Lr47究竟係乜撚嘢構造
好撚廢

只計坦力M達感覺仲好頂
唔知點解

47真係好廢

易到傻

打番個靚j仔先

點算 唔夠打啲超難關
有冇人捉住我手仔教我玩

打長關又無疊攻防
短關又易死
個反必長期唔識開咁

今次真心易
冇隊長都清到幾關

打左大半，得比達關係初見唔到
垃圾比達

Cls咁快彩

宜家full link先係愛嘅指標 好煩

幾多名

唔重點啦 最重要係目標達成

癲到你 依家打2千3萬已經好辛苦

HERO如果隊員唔多齊既話
悟天小杜真係好好用

岩岩出果時都已經好好用
只係太耐冇佢地份dk先變到好似好廢

今次唔知點解仲難打左
同隻貓一路玩一路打
食左4次必 on99 之前打都冇食過

我次次都一定開道具

我過左第6宇宙
易到喊
希特配女女隊易過

打撚晒
食埋飯彩埋佢

打晒，最易第六宇宙，打20場靠佢

無人掛隊長

用npc

無潛喎

都唔撚使佢出手啦

咪又係放第三

我直情唔鬼用希特
技學姐隊長

比達同悟空個兩關難咁多

屌住過喎

比達個關打得好慢 好似無力咁

抽悟飯未 又有石

係 打得最耐係呢關
但都好易

悟空關多數得2個敵人，有技拿就好易搞
跟住爆衫悟隨時下回合暈多個就變左慳左一回合

一早射左落海啦

比達我唯一初見失敗
用道具用得好保險用到唔夠

無技拿

第六宇宙隊好撚矛
又閃又全屬擋又減傷又疊防

依家打比達個關

玩玩具唔得閒打

啪

玩咩

我幫佢答hot toys

唔使用技拿

你有兩隻我係無 不過過左了 差比達

最撚輕鬆真係第六宇宙

差兩關
食埋飯打埋佢

比達我覺得用變身達隊長 唔好用lr47仲好

最廢反而係隊長

我真係揀八婆npc做隊長
淨係擺喺度

變身達淨係得純換cat入到

剩係入比達

冇杜拉夠做咩

應該係得嘅

試唔到0道具
最少都要用2個道具

做乜鳩戴左副眼鏡

On9試撚左五次先過

想問下依個點解

屌比達個關美香 47硬食完招大扣番30幾萬再食多下又出番黎

隻體bo開撚哂會心都冇次係critical

根本係未來篇玩多次

比達垃圾

好撚細力

終於過到 磨到痴線

玩完
今次冇乜難度

第七宇宙冇leader
試緊深藍/知極意leader part 人地
得34萬血

想請問下大家話最易嘅第6宇宙係點組
隊長冇希特又冇合體女人

我用雙kary盡快打爆對面

第7宇宙點樣用kary

佢無leader

我隊野最到最後ooo俾扎馬斯一hit打44萬
好彩都過到唔係要再打過

第三關有幾多隻對手？
試下較啱D氣一嘢轟落去先

隻瘦布歐打短關到到痴線

有時道具唔可以唔用

隊長囉

3個

有冇無限仔？

落撒但都唔錯

打哂...覺得最易係最凶
力古拉太屈

打完20場又要繼續拿迪斯

咁真係冇計

隻野未升link打400萬

都係差第六第七宇宙

屌你老母收工

咁快試？入咩隊

求撚其組隊悟空隊

有冇擺buff角？

第七宇宙又係差隊長？

都未刷10lv

西遊悟

有得刷架咩

幾時變咗刷10lv先收得工

屌 7達隊咁難過

7達隊應該係今次最難（雖然同極限仲有好遠距離
見fd list最少人過左
唔知係因為47太廢冇人追定點

點算 一關都過唔到

淨係贏咗最後手段
到而家都唔明點解三週年倉管特別坦得

新手一問打咩關最易升lv🙏

無47想過依關真係要R住打

唔使問妓安點組隊

最凶有兩招全體好鬼爽

有料

聽講柒達關係最難打wo
你班友 比你地fake左第一隊就打柒達

係
第六宇宙隻體學妹又未升

其他仲易
日本仔都炒左兩次車
10關我唔慳道具咁打得比達隊初見失敗
比達關真係要就住用，其他唔使

我都唔計我成隊都係柒 其實可以再輕鬆啲
兩隻轉珠大炮 1隻就兩關都剋屬 1隻就剋曬悟空系譜
其實真係難極有個普

新手想問下點攞第五十五張卷🙏

番去玩立花條牙簽賓周仔就知

咁對比起極限超難佢當然唔算難
但已經係今次10關最難

其他真係唔好慳道具就贏

想問下咩係耳環隊最後拼圖🙏
新手唔識

成日搏技1達氣絕
一衰咗就收皮

立花同你69屌菊花雙人LR

你點知立花係牙籤仔的

悟天杜拉乜柒都可以擋晒

拍埋一齊又大力 on99

dk囡囡

我都打晒10關了
7達最煩

啲測試員好似醒左
起碼企到10幾分鐘先過關

冇用過道具？

呢張蘭芝係新咭定dk

緊係無啦

dk
入場即變身嗰種

圖?

可能你地講到太難 搞到我太有期望
點知都係輕鬆過 我都已經冇乜慳道具
都食剩一個過到

宜家班女真係愈整愈勁
分分鐘最強cat活潑女都有得爭下

剩係計嗰兩隻八婆嘅卡都勁到乜咁

好撚無恥
必閃必擋必連擊
仲有60%減傷反必疊

7達關的確最煩
人選少，冇打手
37加氣link唔夾，成日出唔到必
我要用加力克大杜夾佢幫佢加氣

其他關求其搵夠人入去就贏

琴晚打第二轉嗰陣時
第六宇宙嗰兩條八婆 真係眯埋眼打都贏

我擺力M達落去同力3達夾

靠運氣先贏到，技m達淨係暈得一次

龜頭隊長只係鄧腳 八婆玩壞曬

衣家係咪入唔到game?

冇野了

區區柒達關 洗乜要大杜幫拖
殺雞焉用牛刀

全杜拉格斯過啦

呢隻驚無5星

班海豹冇咁有禮貌講再見

通常都係貼完圖就走左去嫁喇,唔會出聲嫁

我最鍾意中完仲瀨死唔走係你地面前邑邑樣樣

屌 連續打咗7場培植人
1lv都冇升過

終於過到

我隻LR全9 LV 唔撚識升上10

上幾頁未有個中完仲繼續留係到

兩隻龜頭突然好撚神勇 氣絕率高到癲
仲下下連擊 最後隻貓打落龜頭到都係R痕

龜頭嘅作用剩係做隊長
全女班打曬

都唔係嘅 氣絕減攻做得到佢就有工開
以前我玩佢已經知其實佢係用減攻同氣絕黎代替防
只係多一個新玩法比人玩下姐
入曬全部女單純係冇乜腳用 講要打曬其實只係體女波同龜頭打曬
其他都冇乜攻擊力

無限疊隻學妹都好痛下下連3 4下必
超2學姐EZA完攻都夠打
4條女唔係閃得就頂得
剩低龜頭得閒氣絕就得

仆街冇打

女大波勁到癲 竟然唔打

體女波勁到好似體綠波變身後咁
仲要減傷

得1條10lv link

打得太慢

冇技學姐力學妹？

無升到

神卡嚟 快升

其實叫做打左6-7關啦
第七宇宙先係最易果個黎

大佬
等我跟下先

幾時開返

第6宇宙一定仲易
第7宇宙係打得快d咁解，但都要食下減傷
第6宇宙要不停睇班八婆連擊RJ，但食下仙豆就得

估唔到DK都係女權

最易真係第6同最胸鬥

超西都好易 有悟爸嘅話打第2關菲利 切菜咁

可能唔食道具都得

第7字宙打得快最主要係佢長駐3個敵人
依個係好大優勢 布歐高防夠頂7-8下攻擊
好多時最後果隻係冇人打咁濟
第6宇宙係平民人腳咁勁 因為班臭閪真係是但抽都有1隻
衰極都仲有天下一兩隻比你用
只可以講打和啦super

難 入龜頭一氣絕唔到就痛
尾關神貓維斯唔係大會篇
兩隻學姐學妹發揮唔到100%實力

冇入過布歐

你？

你齊隊啦 邊駛入布歐

快撚啲月尾

我唔止上幾頁喎

但我估唔到隻布歐咁坦

我都試過借lrKary
但食唔哂leader skill
超必都唔過300萬
反而借力界藍先過到，靠佢招active skill KO GIREN

入埋無閑都幾勁 全隊都係減攻

得閒拎啲傻豬仔卡打都係好玩
比迪麗都好耐冇玩

我純粹唔想晒老界

有冇師兄可以借隻高潛力界王

你講界藍？

抽撚到10技+4突呀dllm

冇悟菲力界藍 真係食唔哂隊長技
應該比張120細隊長先出戰鬥路
真係當個個都有

無閑咪120 你無咋嘛 係咁架喇隻驚

打到瞓著

係wo原來有
連細隊長都抽唔到
試左幾場決定等遲d抽到隊長先算

咁都冇就幫你唔到
借高潛力極意應該都有機

係🙏

用呢隊打 唔算太難過

0潛都過到

有冇人有

以前強襲果隻呀ma

想打新area堆超1悟點升技最好？

倒數未

？

整左隊玩下

孫悟空系譜可以唔洗柒悟
柒飯自己一個夠做

無杜拉都夠做

模範隊都過唔到既話應該死左佢

除左技2達 其餘既都唔難有

悟空隊都一樣得

瞓着未 都打成4個字

因為我一路打緊足小一路玩

抽左兩下 一隻LR都無

咁上面15都唔算快
我鳩砌初見都12
見日本仔8-9分完

50石不了
30石可考慮下
雖然想要速西界，我玩咁耐0潛

抽淨100石 唔撚抽了 伏到仆街

冇超sale

依個都課黎抽

拉左三下

搏下Lr

博左了 乜撚都無

乜鳩都抽

藍coin機都抽 你地有冇咁多石

課咪有囉 你都得㗎

on9 講笑咋 藍coin都抽

有lr緊係抽

我想要技拿...

個個pool都有咁濟

抽極都唔中
有啲野真係抽極都無
玩到而家都未有體黑悟同埋知劍大杜

係無就無斯路仔我都未有

我到依家都未有力一星同力斯

150幣 easy
不過斯路仔個啲真係冇就冇

好坦

垃圾pool都抽

依個真係超垃圾pool

蘭芝同六星龍dk呀ma 咪出個pool比大家抽

兩隻都冇，但唔抽

最唔想中pick Up 既pool

除咗聖龍同新春pool
藍幣一律skip

新春唔係紅幣咩

想問下超級戰鬥之路21-30邊關刷十次最快？

生存篇啦

真

終於中力潛飯

終於過埋

屌啊。。
唔係每關要打2次㗎咩
可以直接打同一關㗎？

Total 20次就得

我記得係藍幣
希望記錯

我屌 之前啲西遊悟西遊飯全部都打2次

咁大既誤會點黎

唔撚知啊 今次呢隻我都係每關打兩次
今次真係開心大發現

變身動畫可以skip就好
睇得多又悶又煩
想睇先開返最好

想當年1-20關開頭未打得贏哂單/雙數關
都係刷一關嚟拎張Lr擺吓

最好必殺都有得skip好悶

終於過左第七宇宙 靠新果隻無限係咁暈9人

單抽天津飯 阿樂 餃子

屌 冇嘢了

屌你

中左乜

高確率咋喎 好難靠佢

怕咩羞

十次有七次中好彩

又射50落海

洗唔洗唔post出黎

洗晤洗貼4次

頭先連登壞咗我以為冇出到

邊個咁得閒負評

又有石收了

得喇 知喇

貼多兩張先

很重要，所以要貼4次

3.5會唔會順便eza
又係布歐篇

布歐篇仲可以出邊兩隻 又超比古同埋飯布

體比古ok?

我講上面隻撒旦
nooo有排等啦第4代

LR

今次仆街未4潛

差20個腰帶
每日3個7日
岩岩唔夠

我都成日有人負評 on99

嗰陣打布歐篇超難關冇用佢咩

嗰陣已經有知屬嗰隻

少少石 乞嚟做咩
課pack正石喇鳩哥

想問一下龍珠dokkan battle 有無line群可以入?

無
有咩喺度講

岩岩計過原來岩岩好
14 +3
15 +6
16 +9
17 +12
18 +15
19 +18
20 +21
21號活動

而家先抽嚟升仲趕唔趕得切

好大成數eza埋
唔爭在eza埋速m達，蒙面啦

咩角色？

冇玩一排，點解有個level?點升級？

打關

勁猜3.5E億 係邊2隻LR
LR vegetto LR瘦布?

又vegetto
3隻lr了

野比飯都出左
好難有其他

品

出交代
品>潛飯

元氣彈悟空同原始布歐喇

如果係真嘅
Bandai 真係好on9
諗唔明點解會唔留返潛飯同品出LR

品有機會傳降既...飯就真係唔洗諗

超3悟交代比達頂幾turn再主動技元氣彈

肥布歐+比達(捱打) 交代 元氣彈悟

漏氣超三

語音係多謝七龍珠

肯定Lro同lr純布

呢個唔係一pair
純布對返35/元氣悟
飯布先對LRO

一個屈尾十出番超4跳舞同一星龍

不過有時好奇怪
OOO BLUE同ROSE其實都唔係一pair

前菜襯唔起Rose

而家隻究飯都夠勁 唔強求咁多了

等派今年成績表

即係課咗好多啦

依到有邊個唔多5周年個陣

[black]兩百石中哂兩隻lr[/black]

原來海豹黎 即block

鳩估：LR漏氣超三
第三回合交代超二比達
第五回合被動出元氣彈

五周年果陣課到自己唔想睇用左幾多錢

但我抽lr飯同格比達課咗好多先追到

差一條link先全10lv
可唔可以生性呀兄弟

要還

要啦
特別單抽中lr ooo個位

成千幾石都抽唔到凱芙拉，其他抽到彩星晒咁濟。
隻account真係無data，cls

想問力嗰隻合體八婆值唔值得抽

留返雙藍/悟飯好D

夠石又想抽嘢

射晒落海

垃圾昇龍不了

strong hold 等 LR pool 先啦

差7達關，打左十幾次都未過到

終於清晒d極限area任

有速2達同力M達 就晤難打

邊隻速2達

得力m

換左m達，立即過到, thanks

非禮巴係咪係dokkan tv下面留過言

成日留

屌 中魔童叔叔 仆街

專睇佢抽力三達 笑到仆街

呢張實力唔差喎講真

屌你老母又力三達

冇咩娜美星人得張尼路

哎約 估唔到成批大杜第一隻搞掂係佢

升左幾耐

邊撚個茫post長期負皮

吹？

好似都由第一日打到宜家

指定9升10難過隨機1升9
我有兩隻都差1個全10
但新入隊果隻升到其中一個9果2隻都冇郁過

我
連自己啲cm都負皮埋

係愛啊

其他5隻都叫緊糊呀屌
隻隻都差1條link 好on9

冇野做又係用新隊試番舊關既時候

終於第二隻全10

辛鳩苦

快啲3.5億

買定黎手
布歐+35定布歐+品

布歐+品年頭先出完

今次lr

應該29號
而家派石到21
之後再倒數7日

極pool一定係布歐
係超pool有得估下

我估超比古+布歐(全吸收)
之後傳降純布

超比古啦
超三 品 悟飯今年都出過

我想佢出035+27

025同27已經出左
野比飯啱啱出完
淨返最大機會得返品同ooo

35都會
技35係劇場唔係布歐篇

元氣玉悟呢？

同飯布打出過呢幕

35主動技

肥布定瘦布呢

布歐篇ooo應該係最耐無update
對上個張好似都係體ooo

呢個似係肥喎

係囉 仲要出得好廢

025變035計埋啦

唔係lr

今年會唔會又搞生放送
派下黃豆

就係講緊同1隻唔會咁快出多次

侯活龍珠驚喜小禮物

派肉派貼紙

Why not
出完劇場大波出舊劇場大波lr

新舊劇場版唔當同一篇啦

派下肉都好
慳幾粒石

LR超OOO幾好，又唔會同門神撞名
主動技/技能整招分離，幾個會合後變返5&7

27交替漏氣35

耳環隊又再上一層樓

到時雙平台第一送一百粒黎洗下先啦

好耐未雙一過
上次5周？

賭J
Lr ooo Lr飯布

4張lrooo
但lrxxx得2張，強烈譴責

鬼叫你得劇場版先有戲份

好快會出劇場版雙人藍頭

咁快變condom

依張係超藍進化+界藍，劇場版叫雙超藍就得

冇人估會係魔達攬細杜！？
我賭 W pool LR天35 同巴比迪+肥布
頂傳 魔達細杜

唔好喇 純布冇lr啊 係今次㗎喇

跟本未出過布歐Lr

搞掂第二隻啦屌 真係絕望未來

真係屌佢老母
一條link 10lv 另一條就得5lv
條5lv link仲要死都唔撚升

直播打悟空傳live
觀眾數=送石數

屌原來係Twitter 70萬followers 活動

唔係完咗喇咩？

咪玩喇ching
你玩得少姐

頭文字鳩係咪仲努力刷緊

打晒成條體 都唔知有冇升到兩條

清體囉
不過最近拎左千幾體打極限area拎石

on9

我升左4日都未升到隻飯上全10

我爆石回3次體 1lv都冇升過喇

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (167) 還未倒數3.5_無課人士繼續儲